［測試熱門］大家狂推／正負評呢個post

［測試熱門］大家狂推／正負評呢個post
大家試下快速推／正負評呢個post
目標15分鍾內10頁 1000 正/負評以上
希望可以試到
15分鍾後上熱門唔計

Start.

參考數據

尋晚半夜三點某post 一個鐘內升左最少2000正評

快推

推

幫

試

下

你

唔

Go

推下先

Push

試下冇壞

測黎做咩

短時間內夠人試就知

test

試下係咪真係有5毛操控正負評

試下先

push

得返兩分鐘 收皮啦

正評咗

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

我是p 牌

好

12分鐘前開post , 仲有幾分難好難bor

但我驕傲

成日我都見到

咁都得

攰

過左15分鐘...加時...
過多陣就算夠回覆夠正負評上熱門當打和

Ching 得未

試咪，試咪

猛鬼出籠

大約15分鍾
137 正評
9負評
72個回覆

我未食飯

失敗喎

我食左

失望

Pish

快D八號波

我要三罷

繼續測試？

幫你pish下

唔撚得啦

大家幫手share 去其他post

[測試熱門］大家狂推／正負評呢個post

快

我要接機

幫推

我要去機場

領養99

我要玩🐶🐶

正左

救下99

我愛黑衣人

我係絲打

仲有乜撚意思

99們需要一個家

我愛連登仔

試咪

無所謂, 繼續

Be water

毛 ee 是我契媽

過左21分鐘 193正評 16負評

失敗未失望

我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

七月十四你去邊

我愛大遊行

大家幫手mon住

6頁啦
200正評

我係唔會驚你㗎

35分鍾前
1頁, 熱門?

快D放人！

28分鐘

+228 -22

咁樣都上即時熱門?

測

test2

pudh

2127 148留言 290正評 25負評
已上熱門最底

我冇野講

回覆太快，請再試

trytry

不了

唔洗試啦, 到而家先7頁幾百評

Can stop?

testing

我要飮食

要裝

HA?

不要錢

太遲啦, 以後大家汁生

果時都未上嫁

試下balance 正負

冇五毛bot難啲

鐘呀

TO睇緊呢個回覆既您，

呢個post係上左／上過熱門

但唔代表熱門系統正常

當您睇到呢個回覆既時候已經太遲

今次實驗失敗

以後請多加留意熱門到底係咩回事

加油。

好明顯....15分鐘內1000正負評個D 真係有D 鬼

重有Ｄ係少正負評，少回覆 tim...

上次咪有個巴打試左 自推上熱門

system可憐佢/我